禾仔T恤劈價露出「廠」玄機？

體育】正當愛華頓領隊艾拿戴斯表明有向禾確特招手，阿仙奴專賣店近日將印有禾確特頭像的T恤，減價至5鎊的賤價出售，難道是該名英格蘭前鋒會於本月離開兵工廠的先兆？

阿仙奴早前為「廠」內一眾球員推出頭像T恤，當中包括禾確特（Theo Walcott）、韋舒亞、拿卡錫迪和艾朗藍斯等球員，一律以20鎊的售價於專門店發售，然而，進入1月後，價格就出現了變化，禾仔頭像T恤由20鎊激減至5鎊發售，如此割價促銷，看來是清價先兆，不禁令人聯想到今季在兵工廠上陣機會不多的他，將會於1月轉會窗離隊，此外，季後約滿阿仙奴的韋舒亞的T恤，亦減價至10鎊1件發售。

禾確特本季迄今於英超5次後備入替中，落場踢過47分鐘，其正選上陣機會只限於歐霸盃，在兵工廠6場歐戰中正選落場5次，要尋求更佳發展，出「廠」未嘗不是好事。

周日作客般尼茅夫前，阿仙奴主帥雲加透露隊中傷兵情況：「韋舒亞是受了傷，但己隊昨天收到好消息，我看到他可正常步行，掃描結果正面，周日將不會缺陣。艾朗藍斯已歸隊，奧斯爾明天會接受檢驗，只有50%出賽機會，其他傷兵仍會缺陣，哥斯尼下周歸隊，哥拉辛拿斯下周歸隊，他（周日）有少許上陣機會，蒙利爾也是下周初歸隊。」

阿仙奴

一堆人完約/走

雲加做生意唔使你教

洗乜減價 照原價賣

然後話每賣出一件 其中十鎊就當成禾仔轉會費減免 三贏

雲加會輸

佢有贏過咩